到底花之戀點解可以賣到咁貴？

屌賣成十幾廿蚊舊
我買兩件三文魚壽司自己包仲平啦

啲醬最值錢

廿蚊舊都叫貴
Btw 有花之戀既壽司鋪=垃圾

由....送出十萬蚊花之戀禮券

睇錯海之戀

霧之戀

沙律醬

間間都有咁滯喎ching

不嬲母女打孖上係貴d

俾洪天明炒貴哂

加太賀

洪天明操控價格

我公司無

邊間

居酒屋黎

你估朵花咁易整

送咁多比洪生
要賣貴啲回本

賣造型。平時樓主食開爭鮮

爭鮮唯一好就係花之戀平

爭鮮魚尚元氣嗰啲已經唔係朵花黎

幾錢

加太賀和風日式料理送出花之戀壽司總值三萬蚊

$4x有6舊